迪比歐聯前夕挑釁曼城：曼市仍然是曼聯世界

里昂將在歐聯對陣曼城，曼聯舊將迪比現時踢里昂，他在賽前開口支持舊主，認為曼聯仍然是曼徹斯特市的王者。

里昂將會作客對曼城，迪比重回曼徹斯特市，他說自己仍然是留意曼聯的近況。

這位荷蘭球星說：「重回曼市感覺很奇特，我只能夠說，曼市仍然是曼聯天下。我感覺自己比起以往更加成熟，大家都知道我在曼聯的生活不太成功，但其實我不想外界這樣看待我的。」（）

傻閪

19000

笑撚左，曼聯喺曼市入面？

牙路要唔要又整傷迪比

當年利物浦搶唔贏皇者曼聯簽荷甲天王迪比先買費明奴

雙腳踩落去

費蛇：Who

又要人斷腳

今晚史達寧都要斷腳

以前就話挑釁啫，而家咁講係不自量力，係笑話lor

咁撚串

今晚就踢斷你隻腳

出奧達文迪打鳩條撚樣

獲加都撞撚死佢

一腳印落佢塊面

洗唔洗搞咁多野呀
一野bam埋去直接連人帶波射入龍啦

本身唔挑釁好地地，開波踢斷雙腳等你走
呢加咁串預左比我地踢足90分鐘先出收山腳

垃圾就死開啦

Fekir 使唔使陪葬

乜水

屌你老母費基亞死全家

佢唔洗出球場

迪比講得出做得到 兩助攻喎

下半場踢到佢退休

勁

？

迪比一掌打撚晒曼城班傻尻

#depayisred

迪比

死垃圾 0:2

垃圾鏝狗

最後獌狗出局
鏝出線
實比人bin c

費基亞當初去埋我利既話仲駛踢既

呀屌又好似幾有道理喎暫時

又串得起喎

可能最後又齊齊出局呢, 都是曼狗不用分那麼細

？？

好能串

迪屁真曼

係咩

鏝今季收得皮
等下季買人

迪比又贏

Ok you win
鏝渣到

13 vs 3

輸一場就玩完
笑唔笑死人

講得出做得到

鞭屍

？？？

樓頂班柒頭死返去老母西啦

賽後贏波串人係人都敢
賽前串人 仲要真係贏到對手

笑乜撚野

我鏝

回家吧

睇黎今季出到歐聯都係利狗橫行

(笑)

我覺得迪比勁過馬斯亞福仔

里昂>>城>>聯

所以果年迪比轉會算係升LV

反駁唔到

班鏝去哂邊

皇者獌

當年迪比敗走曼聯，嗰陣仲係好後生
唔知佢再番去踢英超，會唔會好似沙拿同迪布尼咁重生

死鏝狗唔係好撚串嘅咩

魚拉突

曼好似有優先回購

唔出奇，佢有腳法有速度，係差個腦姐，比哥狗調教下應該幾勁

Go mu la diu

啲鏝死撚哂去邊啊

係囉 傻閪

比獌迷屌到咁都仲掛住曼聯

13倍主客和

佢始終太中意上腳 但又做唔到hazard果d唔甩波
西甲果d岩佢多d

番到嚟就會廢番

鞭到樓上班傻西啪啪聲 唉

佢同水晶宮沙夏差唔多
可能俾曬成隊波佢話事，圍住黎踢就好勁
要同其他勁人做配合就差啲

我地皇者鏝狗世界第一

暴聯

睇個勢都知唔對路
一起差過上年

迪比回家吧

welcome back delpy

証明我呢d 迷朗迷迪比迷爆反廢老反馬 先係真正識波獌迷

正常人都要迷普巴啦

高普呀

屌

都係㗎

你會唔會搞錯左d野呀

?

唉